香港人，訂閱蘋果與否=你有幾想場運動繼續落去。

由區選開始，我地投嘅票表面睇係選一位黃營嘅人去趕走共狗，實際上我地投嘅票係代表緊我地有幾支持依場運動、有幾想依場運動繼續打下去。

你可以唔鍾意蘋果，但蘋果作為唯一一間會報導真相嘅實體報章，我地訂閱係為左繼續有真相，代表有幾想場運動繼續落去，訂閱係顯示我地民主嘅決心。

大局重要定係私怨重要，我諗支持運動嘅人心中有數。